[1Q題]咩天氣岩買10$六合彩？

第十頁開估，預左無人答到，答到我切
垃圾連登仔
答案高質 題目諗左774十9日

咩小明跑我得好快 蟻多嬲死象果堆可以收皮
比個機會人，得十頁渣

無人估到

晴天 小賭宜晴

樓主請上水

秒

思路正確

留名睇樓主走數

收皮啦樓主乜柒都話錯架啦

未到第10頁 又點知我個答案會差過呢個？

屌 天氣得果幾種 一陣就估撚哂啦

咁你估到未？得把口

答案係詩人
因為賭勿詩人

接近

陰天 陰啲陰啲咁賭

屌你老母